5月10日我地需要你

唔係話分化
唔係話鬥黃
但如果出嚟做下哨子都肯
淨係做冷氣軍師
對唔對得住足球員？

推

撚狗？

即係下個禮拜日